時光這個壞人

有無人覺得時間真係好識玩人
有啲野原本係你嘅 但係就係遲左少少 就無左
時間最叻就係攞對的人錯的時間黎玩你
有緣無份咁 真係好慘

😂😂

又話真名上連登？